搞民兵保衛家鄉有冇得諗?

搞民兵保衛家鄉有冇得諗?
以免元朗事件再次發生

光

復

香

港

•

時

代

革

命

既然黑警都保護唔到香港既國民